呢兩日見到呢幅畫，覺得好燃癲

冇啦啦係我個Fd 既ig story見到，跟住手多多去睇左，好燃勁畫到咁

咪玩啦 啲細節粗糙到咁

曲線？

我自己畫畫唔叻啦 但見到呢幅無乜impressed 嘅感覺

雖然自己唔識畫畫
但依幅畫 究竟癲撚左去邊

畫得好好，永遠d人唔會欣賞，只會挑骨頭。

睇完我都燃撚晒！

畫到咁都要比人屌粗糙
雖然冇標題講到咁癲 但其實都好好啵
連登仔係咪讚下人自己會少忽肉

btw 畫得幾好

例如呢?

係畫得靚，但又唔覺有幾撚癲

垃圾黎架wo

咁木顏色畫達哥個巴打咪思覺失調加精神分裂

套甲我俾6/10
tony stark就4.5/10

欠背景-1
曲線-1
創意-1
7分

其實水彩畫到咁已經算畫得好仔細不過要畫細節就唔應該揀水彩

未至於畫得差
但都唔係靚到癲

啲線又粗又補筆唔再講
打陰影好似填色塊咁 用色唔均勻
塊人面仔細睇啲比例都唔岩

樓主係中學生？我個陣畫既畫就係咁

再睇埋啲鬚根同頭髮位 hea到呢

貼黎俾大家評評先

好燃

印象派畫法

我覺得依個先算勁

私怨咪po啦 明曲線